推介你最喜歡既歌

裙下之臣
[url

義勇軍進行曲

乜都會聽wor
細個中意metal
LP係必聽
以前會聽一隊叫within temptation嘅金屬band

d曲風好黑暗世紀feel

大過 會聽hip hop
聽翻d 90後流行曲懷舊下

有一隊rock band大過先中意
叫Daughtry